烈女好怕死 別提六四 mv

《烈女》

改詞：雲
唱： 水

香港觀眾話佢賤人話佢變節變心
緊守黨委派的指引 楊女士便行運
暪住利君亞 深圳過關到處獻媚
讓盲目擁戴者心死
倒轉是與非 與 fish man 在一起

烈女好怕死 別提六四
極害怕失去北上嘅商機
英勇表態愛護五星旗
是為了當上中國嘅歌姬

烈女好怕死 絕無傲氣
早已失去性格和品味
春晚演唱吃夠了負皮
期待你日後名譽掃地 呸呸

大家一定要全面杯葛依啲人

佢唔幫香港人講野唔緊要

因為咁只係代表佢唔需要再賺香港人嘅錢

我地作為香港人一蚊都唔好比佢賺

將啲錢比返真正愛香港嘅歌手藝人

例如徐天佑 關淑儀

佢好似以前未做偽人之前

做過護士